[突發] ig擺工 咩都load唔到

8.5 ig都擺工

me too 乜都load唔到